有狗部署好

情況不妙，自行判斷

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

必須尊重及支持前線嘅決定

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。